屌你班毅進仔可唔可以有少少政治智慧

豬撚過閪
又衝議員同記者
你諗下一句記你老母就得罪晒所有傳媒
呢家仲要衝記者衝議員
個腦真係裝屎
有排比人寫喇

文宣組 今晚毅進仔又助攻
做野喇

班傻撚以為自己英雄

其實又可以點？ 佢地點都唔會有後果

晏晝仲諗緊得返20幾萬人少左咁多
多謝你呀毅進狗

有腦就唔洗讀毅進啦

有腦就唔會做狗

叫人走但又玩包圍，痴撚線，電視睇唔到個個以為d人自己唔肯走

我唔信呢個世界冇天理
照推
照backup材料
照做應該做嘅野

總有一日會有人收班狗

係呢個時勢，其實佢地做任何野都唔會有任何後果
但係毅進仔點得火，就緊係幫佢吹旺D個火啦

毅進係咁上下

佢地覺得自己大晒

push

希望有朝一日可以獨立 清算班警犬

推

推撚完
又要藍衫幫手兜

巴野 有時唔係有即時後果先叫有後果既
不過呢班狗無腦就事實黎架啦

樓豬？毅進點可以同智慧拉上關係

各位記住
今日係和理非回合
但係和理非回合，今朝警察比人影到運磚
跟住今晚又包圍唔放人格硬拉人

然後抗爭者走晒，警察主動衝擊議員及記者

各位兄弟，全日既Timeline係到 可以穿起黎幫警察宣傳執法了

佢地唔需要
打鳩你又點?

攰啫 依家抖夠啦 班狗又俾咗動力人再出嚟 7月遍地開花

其實呢個政權同警察，已經失去左80後 90後 00後

對住毅進仔大家真係唔好要求咁多

有腦就唔會做呢行

希望政權佢地會失去埋部份既60後 70後 同埋10後

有就唔洗去當差

呢次一舖清晒袋啦 警民關係

警民關係科可以摺埋啦

2012年個時諗過當差，比屋企人喝止左
諗返轉頭 14年 同呢家 兩次都可以做返個人
好多謝屋企人

佢地比得子彈我地
我地就當然唔好放過啦
幫警察宣傳佢地克制既執法態度啦

Push

班毅進真係蠢撚過豬賓周，唔係扮架

咩命題黎
有智慧仲係魏晉仔咩

班自卑撚屌只係識你嘈我？我郁你！
真係蠢撚柒過西咁

就算一隻豬都好，都有思考，都有智慧，
但係sorry，命題可能真係有少少出錯
係呢班唔知算唔算人既生物上，真係睇唔出有咩智慧可言

啱先發惡夢散唔切已經心知不妙，散太慢累咗班手足，成個去旺角嘅行動意義極低，點知班狗又送彈藥過嚟，希望被捕手足無事

本身見冇再記你老母
應該大sir訓話過黎
今晚又整多單衝記者衝議員
香港警隊 一日唔重組，一日你都會失去晒整個社會對你地團隊既信任

係啊，原先準備緊寫文要出師有名
點知開波寫寫下，直播有助攻

野火燒不盡 春風吹又生

佢地可能連送中係咩都唔知唔係都唔使搞到咁

黨會記得你架毅進仔

盧偉聰：屌 係咪玩我

睇佢地今晚失哂理智咁就知忍左好耐
我地普通市民緊係會幫手撥行個火

推
繼續累積民怨啦
我地一定發大黎做

我去搵鐵扇公主先

唔係弱智都唔會做狗

順便叫埋紅孩兒唔該

係啊
呢家係要敵人露破綻，我地先可以令到更多人覺醒認清呢個政權
政府同警察會唔會受到咩制裁已經唔重要，
我更希望佢地再過份D添

雖然動物有智商
例如狗咁有兩歲兒童左右嘅智商
但係佢地絕對無智慧

狗黎架咋
識自己痾屎已經好叻豬

今晚佢地推記者仲多過示威者

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

幫推

佢地真心唔驚，背後既文宣機器抹黑埋全世界既記者都仲得添

推推

警權無限大 驚閪咩

偽進仔…智慧…打完有冇笑

推哂班細同全世界對立先易控制

補充返，班指揮官讀咁多書我唔信真係咁撚蠢

你至無佢地咁醒，差佬而加就好似mario食左粒星咁，可以橫衝直撞無人制衡同擋到佢地，佢地唔會被秋後算帳，唔會有任何後果，基本上係無敵狀態，而粒星係政府俾佢地

絕對無所謂
經歷過14年雨革已經睇清楚左
呢家要既係要更多人認清呢個政權制度同警察點樣崩壞法
最好再大巴D車落香港市民度
最好一巴車到D政治冷感都忍唔住衝
到時我就真係恭喜你啊

中共都未死，班差佬點會死

時日不遠矣

有幾多毅進既可以出到有政治智慧？有既 讀其他科/讀完唔係考公務員既個啲囉

I can do this all day

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

防線入面肯定有狗打緊人，問極佢都唔撚答，身有屎

一定
14雨革已經係咁

已經分唔清班狗係蠢定助攻緊

有無人識牙Wave 好似好型

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

我都分唔清，有時會陰謀論d諗，
到底林鄭呢家個班子仲想插多習總幾多刀
先係G20送子彈比侵侵
然後7.1升黑旗，設空城計被破，立會被佔揚威國際
到今日你班林鄭最後武士連記者都打埋

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，
抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

要整到班狗冇朋友冇社會地位

有冇衝記者片

睇返譚關公段片，全程影住晒
推到記者幾乎仆街都照推
想人踩人先安樂?

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，
抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

on9son

有政治智慧就唔係毅進仔啦

班傻仔咁就收住三萬up人工...唉

唉
搞到好似變成我自己冇智慧咁

林鄭施政新作風，警隊大戰譚關公，
抗爭義士已散盡，怒火全向記者衝！

好撚陰毒嬲到我

三萬人工其實真係唔難啊

補充: 咁鳩蠢又搵到3萬就真係有D挑戰性...

有智慧就唔會係毅進仔啦

唔洗黑社會，自己已經搞緊事
下次仲洗乜掘磚

後果承擔既邊係佢地

佢地走狗黎架咋

最大責任係啲高層, 理狗仔鬼唔望打撚死曬啲市民 記者 議員

有就唔係毅進仔啦

這是正式錄用的警察嗎？

無所謂，反正已經撕裂到除非解散警隊，否則無可能修補到
我希望警隊可以再過份D，自爆比更多未訓醒既香港人睇，
我需要佢地加入我地既陣營

一諗到呢樣就好撚嬲
明明佢地先係執勤緊有職責在身 有形象要兼顧 有紀律要守
示威者甚至路過嘅都只係普通市民
點解我地大聲嗌兩句就俾人兇 行前少少就俾人打
喂大佬我地黎示威架
而佢地嘅崗位係執法者呀
點解佢地其身不正踩晒界俾人錄低有晒證據日日衝幾次出黎柒但係都可以仲未收皮呀
點解呀 點解我地呢個咁高質嘅城市要有一班咁低劣嘅人黎管治呀 屌

因衝擊記者和立法會議員而險讓人踩人事件發生的香港警察

釀

一路睇直播一路諗 點解隻隻咁撚蠢
諗住換個commander出黎講野可以壓下場咁
十秒都唔使 又開始諗緊點解都係咁撚蠢

commander有份叫向前推
比人影低晒
蠢撚到

衝記者衝議員又點?

記者都唔比入去影佢老味 真係當正自己土皇帝
黑警死全家 撐警攬住一齊死

藍衫咪又係犬 份工係幫犬兜嘅都係仆街啦

OT 10萬

佢地識閪咩

膊頭有花出嚟都係講廢話
黑警=過街老鼠 唔死都冇用
趁地淋

on9，有良心都唔會做得出呢啲嘢啦，
講咩嘢政治智慧？再者班人IQ都未必過100

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619 (13519?)
叫人隻揪
21304
19450
無委任證
34861 張偉豪

唔好咁快死住
全能型中埸不停交助攻，腳腳致命，
香港警隊係香港抗爭史上重要一員。

有智慧就唔洗靠讀毅進先做到克驚啦，公開試成績又唔洗好高要求先入到去

日本二戰士兵未又係殺人殺到好爽
完場仗輸左
未輪住上國際法庭比人清算
成王敗寇

岩啊
呢家我地要做既野係將敵人既破綻追住黎攻擊，
要將一點破綻放限開放，可以將其他事件扣埋一齊打combo
唔需要好清晰，但求情感行頭，
誇張但不失實！

推記者 >>> 升級到故意推記者，導致幾乎人踩人
阻記者拍ｍ記 >>> 濫捕，阻止第四權監察，暗角七警再現

以上例子全為事實，全是直播所見，並不究成抹黑

出左成個月攰呀抖一抖，今日班狗又出黎落力呼籲抖緊既朋友

暫時無後果啫

佢哋對成個政治形勢簡直係零認知

我毅進仔 讀得書少 咪蝦9我一

就算打死記者，最多人睇嘅CCTVB同埋各大報紙都係照維稱㗎啦

傻豬，我連我阿媽都開埋ac做絲打
個世界真係會變架

而家就係權力大到想點就點你都冇佢乎呀
洗撚政治智慧

咪撚玩啦伍寶
佢地有多少少政治智慧 sorry 佢地有多少少智慧
就唔洗做卒啦 卒不嬲搵最冇價值既去做 你見過軍師上前線咩

咁黑心㗎你

最好下次又係街出煙霧彈 班藍絲廢老一齊嘆下
唔洗太多 2.30個先 一個廢老既威力比我地想像中更大

針唔吉到肉呢就...
我地固然唔想有人受傷，但係呢一刻，我地係用緊自己既血汗，去喚醒更多香港人，
Join us !

有腦就唔會做狗啦

隔離babycondom啲藍師奶已經鬧緊班記者衝到咁前阻差辦公抵死要成立監記者會投訴記者

太深佢地get唔到

一定要清算呢班撚樣

你睇個邊有幾多個係收左錢出PO先?
坦白講，你想唔想睇一篇深藍撐警文，我可以寫到出黎架
記住一樣野，知道自己為乜野努力緊，而身邊仲有咁多同路人，足矣！

好人一生平安
１轉發＝１祝福

有智慧就唔使dse唔合格去讀毅進啦

我冇嘢講！！

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實感到大蛇已經控制唔到班細，已經不顧形像去盡了

eq低係咁 冇計

擺明人地收到order 衝咩人都有人保佢地啦 講真你要獨立調查委員會 而家擺明唔會有 監警投訴科又自己人
人地唔係無智慧 係呀頭講明要黑到底 搞邊個都唔洗負責咁啦 唔係點會搞記者

yeah 都係唔想再有人跳 所以我寧願全港齊嘆煙霧彈

啲狗咁樣算唔算助攻？

黑警到底知唔知點解讀毅進就可以考警察
佢地到底知唔知警察唔需要高學歷
最好冇思想
易於控制
不思考不反抗
然後你地仲要覺得自己好撚正義
自己啱晒
你話醜唔醜

呢個真，笑到仆街多撚謝班毅進制

梗係喇，俾位文宣組入，威過威威司令

機會一定會有，而且愈來愈大

黑警死全家

幾時去哂十八區追打路人

幾次都係到夜晚就扭轉局勢

其實唔關夜晚事，關人數事
我地人愈少，班狗愈易包圍

叻又點會做偽進仔

要好似魚革果時咁打撚7佢地

講真啦佢地邊有自己思想
一係就真係冇諗後果就衝
二係佢地都係跟order做野
我就覺得後者多